HI 淡友 （1338）

開post呀你老母

我都等咗好耐

開po者大贏

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

1001 咁開post 正仆街

唔好意思大佬

今日可以穿到DL我直播食屎呀

diu lay, 7500一個星期跌左1成

應該好難啦

首領做好人一星期 贏左十萬

屌米

首領幾張大期做好係屈機的

屌米繼續升

而家咬住呢啲位

今日288熊都危危地

自從戒左幾日冇玩 訓都訓得好左

我289 熊

已經900億成交做好
點跌呀

講笑啫 鍚返

係咪星期六日

自從del左app 個人都精神左

唔係啊 冇玩成個禮拜啦

除左開市有得賺, 之後都食屎...

紅燈=特價

衝埋288 就埋單食早餐

覆返黑仔飯
我買590牛呀
唔算貴啦
之前玩開隻540貴到飛天

啲錢多到傻

做淡要預咗坐

但做好人都要留意，隨時單日轉向

教我買牛點樣輸

即係吉倉算

買左289 熊
誰怕誰？

嘩 係喎
開市一個鐘性交仲多過之前全日

有料

好 我留意下

你大賺啦今日

咩位食好呀 有冇高手指點迷津

屌住屌米牛0.066 無買升撚到0.092

食2張先囉

3幻

打埋288走啦 快啦

北水好猛

水淹熊軍

288準備上刑場

QQ一陣應該會做特價

屌米上返30

今日咁早發力有古怪

熊B又死了

你唔係牛油溶化咩

做熊已輸6-7格

終於體驗到牛三既威力, 星期六巴好似話熊市買牛正傻仔

我熊市買左熊 我先傻仔

北水射住屌米節節上升

回家吧

明明好地地今朝買牛

我掃左1M

288熊898

一陣就出黎話
牛市買熊正傻仔嫁啦

QQ牛gel

放左啦

買熊已經輸成十格

走熊入牛補返晒啦

早市唔計
你班敏感小龜頭

而家轉做好人都唔遲

早知信3白武士 升到飛天
屌

傻仔

跌啦跌啦 無事啦

仲唔打上去唔通真係放生288

壓彈弓咋

倒跌 ok?

今日收市就單日轉向啦

跌緊 唔敢笑了

好耐之前好似抽ipo抽返嚟隻匯源果汁原來今日除牌

好彩玩美期姐

最盡295

屌，死港女，開市跌百幾，而家倒升百幾點，點玩呀

犯賤

又贏

幾時轉呀

Qq企穩咗好似

1137痴咗線

做好人
好心有好報

300點 實在是太牛B了

Agger 有賺就食

咩事咁升得

鳩sir你D熊仔

set288食先

SKR SKR

又話280樓上唔沽正傻仔

個傻仔冇咩事掛

近牛唔識升
買期指leverage 又唔夠大

要消化下D沽盤先得
但中信好似幫緊好人掃盤

玩馬仔啦
本少利大又易中
牛熊不了

我唔知點跌 有騰訊 真係點託都得

Ig買10張

馬仔好難玩

我見人地啲圖 上海同深圳大媽都有入

好似都係吉過lunch好啲

個市係咪痴撚線
屌米咁樣倒升

尋日中左場q pq都有廿幾倍

美臀 屌米 QQ
托到你懷疑人生

670
點解我600會放晒

好羨慕呀

熊軍走鬼呀

40點都唔打 扮咩

我之前9up sh到650
可惜都係早食晒
點估到一話唔搞佢
爆升咁多

食咗先都正常啦 鬼知佢直上咩

多謝巴打，等陣研究下

如果揸住隻7200佛系
10手每日賺成一舊

好貴 依家合埋眼call仲好

不過唔建議你用 好多人豬到老破

7500 果D 好慘6蚊果D 家鄉都好撚遠

個市升完未日日升好悶

有無一日可以係跌住幾百點收市

合埋眼羸錢都悶

278至279成千張熊

屌，我買左熊

打錯

288至289先啱

悔改啦

贏得多，悶

3888

熊軍會戰性歸來

賺錢都嫌悶

日日開市入牛收市放都賺幾個lunch

真係依加唔gel 幾時gel

要睇下大芋佛心到幾時

大家唔過lunch 咁我都唔過了
希望lunch後單日轉向趺500點

煎你個小臭嘴

推到過年都似

回返晒血係GEL D

煎吖！大力啲！

咩事 請問

哪有錢
玩期一個唔好彩轉向就GG

沽壓好大 熊軍我地上

288係咪大戶熊黎

屌米食左先定等佢再破頂好

支持單日轉向

係咪升定等佢後日唔會跌得咁甘？

期待

揸7500就係每日蝕幾舊

288 冇力殺
午後單日轉向

最後5分鐘會上到28780左右引牛
午市飯氣攻心倒趺500點

熊左？

升穿埋先轉啦
難得冇美市

咩日孑冇美股？

如果咁都倒跌500點，我風煤樽塞屎眼呀

支牛話美圖馬丁路德金紀念日

後日登基日好想知美市會點玩法

望下QQ
望下BABA

先跌後升

人體爆炸

想睇
淆軍都係咁話

又扮無力引人買熊跟手又爆上去穿DH, 大戶唔好咁衰啦

3D肉蒲團

雙頂出現，反手熊

28770沽左 你教我點輸

mr.boom?

依家食左先叫贏

唔會再升到28770 洗乜咁急食

肯定？

想睇
我私人醒支CO2比你

見字都笑到仆街

好賤

你望下個市 287都無咁穿 驚條鐵咩

升咁多日 起碼回調到280

ok跟你

話口未完 28660都穿撚埋

完巴咪有得爽囉

熊gel

假假地……小心冇壞

午市 = 牛市
牛市買熊正熊仔
好似係

下午返來就會重演上個禮拜五咁

希望你得
申利:花生

各位熊軍準備好未

放左 等位入

下就準備好坐過山車

IFC

今日刺激咁贏錢
岩先張PUT大賺左80蚊
可以請腳B食個細薯條

坐定定等轉燈

請埋禾

80請個細薯條

唔請我

feel到一陣一開市就會閪冧落去轉燈跟住星期六巴就會笑鳩人熊市買牛正傻仔

望下941

好啦, 請埋你啦

前排輸左成4萬呀
有薯條食仲想點
謝SIR, 你等我贏番, 我再請你食啦

同你唔熟唔請

剩係知道就黎要拋西瓜招暈

你張put平倉? 中午後閪冧喎

多謝奈奈b

賺返40k一齊去興建

6666

奈sir

輸既就係傻仔

幾日後又破頂 無限loop

唔好啦, 太刺激,驚驚

可能前排輸到驚
唔敢過市

買羽毛球拍？

請謝SIR你去啦
我驚俾人笑JJ細

係呀 同奈b打場friendly

我都無錢買正股
俾貼士我都無用架

send鳩錯……我又多謝錯……又睇錯

聽講你好似消防喉轆

要禁制，先識射

隻屌米牛走咗先有啲驚

細期輸3000點，點會無錢買返1,2手啊
我d股中起上來好癲，遇神殺神

熟D先請埋你食啦

係消防喉

我買正股要預最少5萬買
太少買黎無意思啦, 手續費都賺唔到

大條係重點

死返落去280 啦

我做你消防員

無意思喎
太睇少我d股

喉碌得6分定4分

我都係
見好就收算
成日形住形住大盤會回調，搞到買牛都唔敢咁重手

好淡都即日清啦 依排風險高

唔明

等我入到錢買正股先再俾貼士

到時比啲微信女既料你

唔好呀

點先可以熟D呀

開個爐咪熟

果D叫食得

渣住黎射啊

請我食三文治ok? m 記紅紅地不了

識啲野

做慣做熟……或駕輕就熟

又特價

qq

阿爺不斷上呀，仲妄想倒跌

今個星期上290

特價呀

準備轉燈
倒跌大約200點收

倒跌，兩點後又開始衝DH，阿婆都識玩

就快倒跌
爽

288熊唔死唔會跌

特價牛 加！

入熊又贏
正

真係特價

有咩慘得過龍市自己隻股票反而跌兩日

人人lunch清倉
冇人講野了

長期低水=繼續坐

又衝day high

引完熊準備打288

食咗牛
等閪冧

屌 2萬8
開put先

288

痴孖根 早放左

好彩冇貪平買238

仲升？！

連燈個個都睇午市冧
知咩料啦

想打埋289

289 無事

真係想殺到去290

做好人最緊要係咩吖
係坐定定

殺埋先回

岩岩插水 cow左幾手
gel頭先

今日3690 帶領

肛交呢

289 熊 再入 溝貨先
拉低成本

289熊準備上刑場

Gel撚到

就係開市跌左1下

人踩人邊走到

有頭唔gel正傻仔

身手要幾快先食到

熊軍們，我就死了，但我都要做死忠熊

289熊
請大家支持一下

做咩先唔係傻仔

2點鐘會大棍落, 好友睇路

低水3x
大户儲緊貨準備爆上

要SET價, 唔可以貪
我收市走算, 我知就算跌我都唔會食到

唉屌你老母早走左 on9閪

確診人數愈多 恒指愈升得多

cash out遠離賭場
聽講睡眠質素會變好
人都健康D

收到風3點好大鑊

殺埋289先睇熊

有冇高手依家put

有賺就算啦

酒啦熊絲

我日日收市前清
訓得好好

打靶咪走囉

羸少左仲痛心過豬錢

好兄Dee，安心上路啦你

低位到而家400點
睇得準一日都肥

call返張細既平衡下囉

唉, 我仲慘, 燈都未轉就走啦

我知你爸爸係男人

食早咗

真呀
應該差唔多到頂

隻3690升左18蚊
隻9988先得果個八
睇黎9988有potential追落後

差唔多啦 但時候未到

不停CALL
CALL到3萬為止

成日覺得差唔多, 就即係未到

都唔少人預測29×00會回落
不過到時再算
今日有牛今日食

我之前計到個頂係31000
信自己plan繼續坐

黎啦黎料啦

我轉身快過唐寧

5號仔，串左4o就牛下佢
企36-37 串38子蝕
希望幫到D啦

破冰轉身???

388 好似無極限咁

溝左貨 隻熊暫時輸十格內

腳sir 識野

又話290先再沽, 咁快又要試多次打靶

44蚊孑賺

289 差唔多啦

1137冇極限

熊B好犀利呀
奈奈都夾到淆左唔敢沽啦

高位回落中

你咁旺都輸？唔係嘛
你師傅呢

我贏親都少少, 輸就多多

俾我打死左啦C FU

早放佐急住套現

you are not alone
my dear 奈b

31000就破比例了

你都叫有回過血
我回手續費咋

差唔多了
試多次高位就292 熊

裂口都補完
應該差唔多

搭沉朋友條船？

今年爺閪無限IPO

有無人會諗到388 可以劍指500

屌 288put既勇士又贏

Put好快就輸

一頂高過一頂
290收市

289 熊你教我點輸？

回乜鳩呀? 少少回都係罪過
必須一條直線升垃圾

你幾時贏過

信者失救

唔係全日直線升上去收市已經當淡友贏左

賺50點走都和味架

打靶係一路好走

似呀！禾開始覺得有小小

即日走就係贏, 聽日又會再裂口爆上去又要變灰

點知會唔會直上289，300

成日都冇call 一put就輸錢

差唔多出signal咋
自己睇位啦

5仔咁垃圾

Q牛再追又羊

下 lunch後都冇升過

一個熊原來都可以盡興

Q牛永不死
我都羊返Q熊止蝕既數

一放左隻牛止賺就大升

Hi c fu

好快要執骨

lunch後 551喎
個時有追
冇得輸

PUT 啦? 仲唔PUT? ON99

又出新高 做淡真係慘過做雞

熊仔又做ky

我660入

差唔多啦

聽日升旗易

put

tmr應該又新高

係咪你頂住左660個位

支持ALL IN

289熊

大戶熊

派貨裡凝望 傻牛笑臉八個十個

好多止蝕倉，好爽

rip

邊間教會？

做淡未呀

第一注

293 止

好友大戶只要幾時想屌西, 淡友就要腿張開欣然接受, 想反抗既話只會被插得更加大力每次個市想跌就係淡友想反抗既時間, 結果係點呀?結果就係俾好友抽插到高潮射上去新高呀

跌市裡搖盪 快落中感寂寞

941唔好回呀

輕鬆

我係佢頂住咗先加入支持佢

超神

特價牛又嚟

想跟 我不想努力了

敏感小龜頭

二 三十點咋喎 咁都特價咩

入熊已很高興 恥笑傻牛被夾的真本領

係，就黎射曬出黎

掌臭你個嘴

即gun 唔好彈呀

我跟隨星期6 首領

跌啦跌啦
好犀利呀
6sir好勁呀

星期六係我地心中既紅太陽

過唔過多晚夜好 聽日升期二

又話qq好勁嘅 搞乜

今日高位
明日咩位呀？

破頂都唔勁

講個笑話1299

今日倒跌大家開心
唔夠貨可以加倉
睇淡又可以食個糊

自私跟 唔叫埋

真288又羸

DL 升到上黎
都升左15蚊
仲要算企到好穩喎
咁冇信心既

aLL IN bEAR 29888....有本事殺7左佢....

梳歐笑臉八個十個

我見388仲勁

條撚

係咪想一日升30蚊 好想熊佢

追返十皮開始串咀？

Feel到3點爆上 4點閪冧

5號仔大特價

20/1 支登上台
3幻啦

唔關香港事

香港只要推 QQ 美團 巴巴 小米 就可以上太空

唔講咁多 即刻駁嘴

屌佢老母...650 死9晒.....一於all in ...屌你班大鰐.....

人地話條條大路通羅馬
我就話條條大路通陰間

好彩食晏前走哂啲小米牛

係喎 你650 熊 一下打爆

巴打上次反手咪好地地

死得好慘.....

就到位
牛市就係爽

700熊唔怕

今日3點得1800億

開市應該走都走唔切

舊人上水通常係千跌先兆

屌佢老母...唔銀信班pk有無限錢一直推上...同佢死銀過....

腩腩

有無過夜no 推薦

我see through咋
大市有乜睇法

3點夠鐘閪冧了

28000 樓上都值得沽

現價入左7500 是咪穩贏

29xxx 樓上bear .. 加入bear 大軍...

是 合埋眼

50673
28900 熊
街外錢 齊齊搵

哇.....咁搏.....

壓住唔俾穿289 住
聽日烈口上290

等左咁耐, 閪冧未

留名睇發達

高位跌咗幾十了

期貨轉低水....

真正高手28815 PUT
28815以下先PUT
簡直垃圾黎

290呢

數錯數

屌佢老母...炒市唔炒股.....火都黎....

我以往做淡做淡不顧一切
將啲錢allin 加倉主要想威
點知一訓醒教改變了我

睇淡不做淡
明天升期易

淡友只能夠係高位刀鋒上奶幾十點就收手, 好友就是但call都可以幾百點咁贏, 公平咩

我買熊 我自豪

傻熊在這刻太荒謬
斬倉cash out先最合理與温柔

請跟隨星期6大師兄
而家第一注淡仲黎得切

293止

特價熊

牛市我想架？

哇...莫非要殺289?!

OK跟

腳sir 有冇聽書嫁
280以上都沽得呀

無撚有錯

大獲 加多幾注淡先

六兄塞錢入大家袋
冇理由唔跟

我盡得星期六真傳
c fu

袋穩d

3800爆到

搞個我最喜愛淡友post 會員
頭一二之爭
一定係六兄 （公海傳道）&謝蛇 （TG教路)

_市買_正傻仔

on9 奈B世一

有無手足熊過夜？

我

榮譽淡友 活不下去

聽朝熊gel

你有終身成就獎

做完隻工返黎典解有陣酸宿味

啲大支持都未穿
認真講 依家更需要圖表分析
話你知個市做緊乜
鳩沽係死緊

好似今日咁 圖表分析幫到氣 沽咗就67

289 今日唔死 明天一定肥

升期易291

邊隻工

用錢換返黎

AGGER 無佢淡友POST 執柒左佢啦

有無工介紹..我都要搵工補充資本了.,....

開工個工

鳩sir

淡友po唯一清泉

生命值硬接

所以我賺幾十蚊都好開針

玩禾咩星哥

唔熟輪
想問下價外賣隻輪會唔會要比額外錢?

幾十蚊股價

我無錢做第二注
跟唔跟好

吉祥物貼切D

加到300

賣歌俾我
10蚊/ 首

呢次豬得好橙......

賣身啦不如

7500每日都歷史新低
好傷感

斬左5000點應該好撚痛
其實我只係高佢幾百點

大難不死必有熊福

落地獄啪啪啪

熊熊哈，熊熊哈

沽ed

話時話，有冇野比我撈？

美匯進入上升周期...只要上番92, 牛油必溶....

G持

我都1500點斬

跌少少又比人買返上去
冇位入呀你老尾

出手

屌你老母 期貨終於低水

沽佢老母啦
289 都打唔穿

提提大家 今晚冇美市

288 put 佢老母

我都想問你有無野醒下....比我撈.....

又玩D細

好

288妹到收市
返工對衝算

可以早啲訓
哩排轉晒啲大股
個倉冇乜驚喜

咁高位都唔識沽，都唔知咁多年你地玩緊麥柒，學過d 咩野

提提大家 望下1分k 諗清楚係咪真係沽

上黎食花生

Hi long Time no see

成副身家睇呢鋪...豬左要大哥關照下小弟......小弟可以做裝修水電..豬如此類.....幫人補習都可以...幫幫忙....比次機會啦....老世...

沽啦 無美市多數跌架

冇時間玩馬
扮工玩股算

289 來驗證我
一開put 全力閪冧

不問價轉晒7200落7500

開sem了冇得炒期了

兩位有識之士又對撼

教劃雪得晤得？

讀好啲書
搵份好工
咁咪有多啲錢對衝
咁個本咪可以大啲

星期6 vs 謝拉特

買力太大 唔敢沽

今晚有冇夜期呢

哇.....好高難道喔...咁都比你惗到..佩服.....

睇埋聽日升期易先

頂盡289 驚？

笑死
股就唔理啦擺係到
入小小錢炒期 玩小小 贏左咪食好啲

好啱woo

唔好誤會
我睇法都同佢一樣 上年已經講過唔係牛市
只不過未到頂 我唔會put

丫，有見地
話時話你做乜成日同腩巴一齊上水

係我呀叔星哥咪講小小心得你知

咁我不如call佢100點再反手

好悶冇見佢了 佢有上水咩？
我咁啱見到個post先㩒入黎

耐

咁唔值博
等下算啦

我數學dse有5星...有無人屋企有小朋友, 需要補數學?

哩到個個都大戶就知

289 熊在此 誰敢放肆

前你兩三版
又係出句聲就閃

你似咸濕佬

聽日會GG

牛過 !

視像補都可以..公價120, 我收80算....

條友大户黎
應該仲數緊錢

千跌在明天...跌呀...跌多0的呀......

視像教整龍船

28750call+3

淡友勝出
低過288

大期

哇.......米玩小弟啦...都係想搵份工嗜....

唔似會排到

幫你唔到，超級巴幫到你

我收返
謝拉特入波

收市前殺289..真pk....

289 熊B 有冇命留聽日

衝day high

到底289過唔過到勁假呢

勁假殺到上重貨

升得快 跌得重快

究竟289死唔死呢.....

現貨殺289 會點

希望289熊仲可以見到聽朝嘅太陽

靶

今次唔冼腳喇

收回嗰下係計現貨

謝謝拉特謝謝拉特謝謝拉特

仲有冇傻仔做淡過夜

快D升穿29000啦，完全未有見頂跡象，應該仲有得向上磨

今日唔死應該無事.....

愈升愈有 早知大法啦

289係到

仲有300點就到價

早知26000 賣腎賣老婆ALL IN

聽日升期易

你老婆值幾錢先

早知23000賣樓ALL IN

咁你沽咗未

有樓
RICH 能到玩細期

等你呀

早知3月allin tsla

有星期六巴

星期六+1

289熊
令你令你令你令你令你令你 感覺很安全

我宣佈今日大船係熊軍過夜, 等睇聽日沉船

吳京, 奈奈未上船, 有險可守

日日升都未識死最多低開俾位CALL 咋

上次隻船
好人號沉咗
好經典

陣間奈奈就話搭佐fd買

法巴號？

個FD無玩啦,套錢買樓

郊期跌300幾點個次
收市先-廿幾點

好似冇幾耐之前

CALL2張
輸撚左我成5,6千

冇事啦 趺返哂

上呀熊軍大船

唉call果陣又唔升 put果陣又唔跌 輸死人喇

咁你依家call定put

吉倉就磨住等你買

call親都沉
連個天都唔鐘意我做好人

Put

唔係斬手指咩
同埋今日收DL咁濟喔
點CALL都唔會輸啦

牙飯指標

你今日乜野位call可以輸到錢我想開下眼界

我係put咗 去咗做嘢 返黎先見你叫唔好 但已經夾緊

聽朝例必西冧....

有醉B 起到夾極有限

咁我可能錯呢
冇美市 佢夾到幾高都得 小心啲啦

屌你

聽日先買啦唉 廢鳩事訓唔著

CALL應該係得中午開市先有可能輸一下

冇美市咩 現在全都玩完了

乜你唔知咩

點解唔可以調轉

#509
我已經好好心咁提左你地

但同樣無左米國佬搞搞震......

無美市...我張miki call仲要坐多日

美國佬其求出單news都夠玩

今日無美市, 但有冇夜期呢

得嘅 我就未做倉

好人一生平安
利申壞過凱婷

IG

支牛好多人都睇跌
熊軍壯大起來

咁咪即係升囉

升埋聽日咪回調囉，升期易驚閪咩

有腩巴呢句就放心

有腩巴都咁講
熊軍應該瀨緊屎

從來大船都係沉既多

熊熊哈

今日有5分鐘浮咗

斬晒喇
乜都冇晒喇

可唔可以講下個trade
認真想學野

今日冇玩

ig

hai lum

應該會回到286再上

向上的閪冧

今次淡友止SHIT 位在哪兒

打靶咪自動止shit
不過淡淡有無限金錢買熊

日供買熊每升100點溝
總有回的一天

請問買幾遠
想跟
要回調了

30000
買多1手比牛b做帛金

夜期見紅又係call嘅機會
呀婆都識挽

收到風今晚環球閪冧

夜期股災
熊gel

記得好耐以前有位巴打月供美團牛 而家應該發過豬頭

有冇機會-200比個靚位大家上車call呀

收到風今晚敗登收皮

有心call，邊到都係位

今晚冇美市 港女可可以自high

閪冧左17點

其實仲有冇熊軍

大戶儲淡倉

大把

殺極都有 好彩我戒佐做雞 一做雞就輸

我唔小心做咗

幾時開始put仲未死得？

好耐冇見

冇係到咁耐原來仲有人牛市做雞

慘過做雞

夜期閪冧啦

我發左誓唔再做雞

hi 13巴
好耐冇見

估唔到有人仲記得我

288都穿唔到 渣既

屌 比我興奮下ok？

一路期指-1
一路揸正股
計埋贏好少

仆街喇800係 鑽石能量底

呢到熊軍近排叫春係幾時

點會唔記得

你睇到 但有冇平put

奈B隻工傷走咗未

點會唔記得，幾個月之ma幾個月就5千點

奈B做愛轉左運
羸到開巷

真係癡L線
日日都將期指倉啲錢交去正股倉
左手交右手

然而主角不是我

日日都有唔同嘅人輪住做雞叫春 咁岩今日到我

我係780差20咋頭先

你講羸定同奈B做愛

明知廢淡夾住上太空

我786

ALL

一陣間一棍隊100點落去，相信熊軍大船

淡友今朝開心左15分鐘

升期易，聽日一棍gap上29200架啦

今日流入創呢期新高 225億

289 熊b 聽日gg

我就黎到止shit喇 準備講再見

咁我而家係咪要call定先

等put 好d 現價call 冇咩肉吃吧

288都唔put
唔通真係300先put

我又覺得反高潮落一落286先

268

反高潮都只係落番286淡友真係連肉便器都不如

滿滿牛精

首領 7500 post 有人同你一樣幾十皮玩

屌升完未呀

就100點天佑黑仔飯弟兄

訓一覺
聽朝284

btw點解港女可以無視其他所有因素係咁升
有咩原因

我一反手佢就唔升 哭撚咗

呢排資金瘋狂流入
係咁掃貨某幾隻大野
好難跌

天呀 點解要玩我鳩我呀

我決定call到去IG五點三個頂

升緊呀

啫係what

Call左既只要企定定就贏硬未升只係時間未到

你同腳仔都轉運 我仲係咁黑仔

收到

miki 轉埋燈cls

289都黎緊

28920

升撚到
熊軍瀨屎未
3幻聽日即市就一棍打上去

13你差4點咋

IG開價準到漏油

升期易

睇定啲
呢幾日升要夜期軟腳
美佬回頭先得

咁早升定出事嫁嘛

聽日我唔做牛軍啦，你地慢慢

242>290飽哂

又改名轉運

美國佬今日唔開市工呀聽日準時爆升

利申，又可以幫Q牛gel定先

280樓上唔沽正傻仔

腳仔你想點

聽日輸哂d錢錢

十三

美國佬無市都仲咁升得

熊橫橫遍野
已加入戰團

你唔係call咩
我地無倉呀

咁都認到

唔好呀
成日同佢同船架

3幻跌到280咪fatfat

冇左美國佬阻柒住晒
都排升

夜期升=聽日跌
我決定28888-1

高水

勁 贏緊150

忍手忍到今日先係28823先put,點解仲要豬錢

咩150點?
而家28888喎

話咁快又落返黎 咪搞啦大佬

聽日286啦好冇？

13去左邊 唔見咁耐嘅

原地打咗 我屌

150蚊 而家400了

期貨戶口未夠錢 我都想-1

又反手

冇呀 頭先斬完咪call 之後set咗原地止

去咗讀書

跟我-1

好呀 頭先再call又輸十點

有冇識到可愛仔仔

以為你咩左
不辭而別

全部ZOOM邊到有得識

咁多淡友

我都有正股 不過係輸緊 心很累

黑仔飯你入得咁密

所以388係咁升
太多點心

鬥緊氣 道氣chok住咗 出唔到火

因為我無put到

去睇套AV返來先買過

所以我都無put
今日兩次都走到真係算好彩

好凍唔通真係冷手打過熱✈️咩

今晚唔凍wo 要打趁快啦

不要驚方……煙花未放完

道其郁緊，真係冇美巿？

兩樣野一向都係分開
除非果日全世界>80%地方都係假期 (eg一月一日)

點解你咁多錯別字

好明顯唔係錯別字咁簡單啦下話

同他人差唔多

留意咗好耐
唔影響溝通 但好礙眼

完全封鎖

sorr讀書小…睇諒？

體諒 是但啦

[The Final Battle] 美國大選情報討論 20

個post啲人真係好痴線好似活係漫畫世界咁

係封左佢算屌黎都晒氣

唔想面對現實啫
一踩親佢地條尾就會起哂鋼嚟屌老母，又左膠又五毛成日自我幻想聽日兵變，拉人封鋪

我都想兵變千跌

岩嫁啦
做淡最緊要快
唔對路就走

我都想無啦啦又爆個q出黎唔知乜水，勁多暗黑兵法野出現

13Blong time no see

近排有冇羸

輸1000點

夜期通常同第二日相反
聽日閪冧

裂口高開 之後單邊千跌

我張-1會頂唔到

又夾100 點

真係未feel到會跌市住
日市D錢流入多到傻
北水狂掃咁濟

唔太敢睇淡住

今日都入左D熊
全部要止蝕走人

個市痴撚左線

而家好似永遠唔會高開>100點
全部都係九點半開始買上去

可能最後的瘋狂呢

不過我吉倉
當我9up

買左7500夾撚到春袋就爆

D人買貨買到癲
升到咁, 都未走貨

全民炒股

主力都係北水掃
資金流入又近期新高

逾制裁 北水愈掃

共產黨係做依啲門面嘢

升撚到

有平貨執呀嘛
我股票群啲c9 都係掃小米 中移 石油

俾個壞消息啦好嘛,淡友夾到爆啦屌你老母

因為呢D實會升返
平又掃 貴都掃

近排所有壞消息都係好消息黎
883 三電信
下個到1810

佢哋點睇386

全部都有多得佢地我嘅巴巴先可以打和

941 掃得過，攞把掃把去掃d返屋企長渣啦奈B

941 短炒攞舊年最低位做止蝕
長渣收息10年都收到個double了

真正正股驚閪

有冇傻淡仲堅持緊

人地40頭買
而家就黎50 我唔會買啦

941呢d價，輸就10蚊

死唔到就會贏返20三十了
長渣來講

日日大成交咁升上去，仲熊係咩心態

好友都驚

我call緊時都驚
為有係度鳩叫定下驚

好友都升到驚驚地，賺到有D驚

真係痴撚線巿
升到好淡友都驚

晏晝收市前叫咗贏下1分k
諗清楚先去做淡
仲一車車咁送錢比卷商大芋

我努力練習緊中文字

Let’s speak English.

fuck you

唔識睇
無理大巿，玩老正做傻仔，唔得就鳩沽股票走人

i go to school by bus

幾錢揸貨

are you feel the cow cow sing

Fuck you two three four five

Are you feel

夾緊3皮半你應該開心你係7500

hi !

我隻291熊聽朝仲執唔執到灰

18/1 1分k
13:07-15:50
大大支旗仔畫出嚟都仲要開淡
唔信圖表分析都冇辦法

唔驚啦
你拎去買熊老早total loss la

1分k圖，我無睇指數，玩股玩到唔理指數

睇返呢幾頁既post
搞到我而家想追返張call

趁有回先追call啦，同埋唔建議今晚追，聽朝睇下咩環境先啦

原來夜期企咗上289上面

睇圖已經係啦，你試下恆指較 1小時圖

不過今日put咗好驚

支旗在那裹？

29,100 - 29,199 696 [+508]
29,000 - 29,099 742 [-264]
28,900 - 28,999 391 [+100]
28,888 - 28,899 51 [-1,060]

牛熊街貨比例(以相對期指張數計算)
牛 56.5% (6285張) || 熊 43.5% (4845張)

最後更新時間: 2021-01-18 18:30:00

熊軍，你地好嗎

1分k太闊 電話細show唔晒
用5分k嚟show

好快292見到熊軍

快接近舊年高位了

大棍落啦
但仲係289

再升好接近舊年高位了。
有盈利可以繼續摶上去，無盈利自己執生

聽日7500手足又慘死

Rip

聽日就290 唔通真係直上三幻

700明天會否升上700呢?

聽日跌返2-300點吧
大家開心

上完290就會回返少少

多撚謝回少少當熊軍is 乞衣？

買上啦，無謂鬥氣

夜期自己爆上去好撚癲美期明明無乜反應

冇開市

升150殺哂29000D熊
BTW殺完死返落黎救我隻7500得唔得

大芋夜期拉低小小買call

美期 納期係郁緊架

謝sir 1.50 會去到咩位？

i mean 現貨無開市

淡雞究竟做錯啲咩先會日日比人打靶

我明了，用夜期黎做頂位引人call聽日先黎閪冧

仲睇淡

食唔食張+1好

唔好啦

留名睇聽朝跌番晒

gel

唉，呢啲位止又好on9

日日都係咁升，真係想迫死晒啲熊軍

真係要殺埋齊頭290先肯收手

邊個傻西仲做雞新年上硬30000

求下你低開

比條生路黎行下啦

大陸北水入咁多落港股到都仲沽，某程度上可以控制哂升跌啦。新年上番30000唔難

首領冇架啦
只能不停高j
睇下音樂幾時停

可能真係開市就打上290

投降加入牛軍了

睇下破唔破到29100
破到就係真牛，破唔到就大雙頂

美期又大爆升290熊應該可以去定ifc

287落左車表示

熊軍最後召集

上靶場？

黑期都穿29000了
我等左好耐嘅回調幾時到

今日全力睇淡 收市數錢

唔好咁衝動啦

無啲堅持

有冇熊軍仲生存緊

原來今日熊船又沈

黑期290了

你條傻西，升咁柒多先話真牛，番屋企訓啦

又數自己剩幾多

有位加

又然
唔加注真傻B啦

緊係升緊個陣加沽啦，唔通跌到仆街先加咩

我個賺大錢friend都堅持就快回落
依幾日會完全平晒正股
但佢都已經賺咗幾千點

290熊係咪要含撚

正常人賺左幾千點都會止賺晒佢等回調啦

今日目標293?

美定港，港股賺幾千點，佢都幾有眼光

含就含硬, 係睇下仲有幾多骨灰剩底

293係咩位

唔係今日都過幾日架啦

你認真問

港幾千點
美股佢剩係teals都賺幾萬美金

睇下你有咩見解

恭喜，希望中埋回調

個個都少年股神啦

有玩開都知咩位啦一個大位，自己開張圖參透下

人地割曬啦呢d 叫醒目仔

啲錢多過你啦柒頭

292 最後瘋狂

見你之前話技術指標 睇圖冇用 以為你冇睇都知咁勁tim

上星期熊軍大勝一日

其實唔叫圖表分析，只係大位唔睇圖都會知

賭場又開啦, 全力掃股掃call唔該, 配合大戶齊齊推指數上40000點

290 一開就死

最後煙花
準備買熊

今日就上3幻
好耐冇單日千升

290

二萬九 點撚買呀

到290，可以食埋最後一注

話左不停高J等音樂停算啦首領

淡友頂住，呢一刻只係光明前既黑暗

跟星期六巴做淡啦

上唔上牛好？

竹巴無限廿萬 邊個唔識 點敢同你講錢

呢啲市邊有可能輸錢

期指碌棍
290熊上定靶場啦

一口氣衝左3千點，對於廢閪港女黎講好叻嫁啦

291

7500
超抵買

29100.17 打晒290 條柱無晒

291 都歸西

291熊 898

我食糊先，你地加油

重熊死撚晒

熊仔死得好慘

腥港市場就係任佢舞

計到岩岩好, 一陣今日單日轉向插番500點就好笑

屌那星 真係贏少左仲心痛過豬錢

中左高開
之後就係千跌

最後的瘋狂

Q牛gel again

高開咁多 好似唔太健康

認同

大芋話撚知你
唔要見到熊呀
係無人買熊先會回

今日上埋30000

腳仔
我仲未睇慣你新名

無咩上升空間啦，唔通咁仆街一日升500點咩

唔健康左半個月

好想知由280 沽上黎既感覺

銀包入面啲錢健康咪得

一句講哂 咩位put

唔好阿支阿左摩洛哥啦
上船啦

293

期升極都有
升咁快你得唔得架

3萬

今日高開低收

c fu
唔係280以上都沽得咩

醉B 尋晚斬左未

put佢老味啦

開市反手 呀婆都識玩
仲有冇依枝歌仔唱

開市即沽 293止
聽講係

跟你腩

舊人清贏晒D 錢錢

做淡朝朝早都要做雞。

又打靶

唔做淡喇屌

挽留
你仲要灰都未必有

Put左-3

仲未學到做淡嘅教訓？

大定細

即夾

千升

做雞真係話咁易

CLS....

29000 樓上唔沽正傻仔